一人一個靚仔可以做嘅工作

諗定畢業後有咩啱我做

鴨

PTBF

馬車

有冇啲搵到錢嘅工？

上面嗰啲都搵得唔多

劫匪

被人研究既精神病人

明星

不如你照下鏡先再諗下

靚仔係乜嘢工都可以做

軟飯王

保險

仲有冇？

渣巴士

痾篤尿照個樣先啦